{
    "Select Language": "选择语言",
    "Download Database": "下载数据库",
    "Downloading": "下载中",
    "Uncompressing": "解压中",
    "OK": "确定",
    "Later": "稍后再说",
    "No": "否",
    "Yes": "是",
    "Exit": "退出",
    "Do you really want to exit Little Light?": "您确定要退出 Little Light 吗？",
    "Login": "登录",
    "Not logged in": "未登录",
    "Tap to Login": "轻触以登录",
    "Remove": "移除",
    "Login with another account": "使用其他帐号登录",
    "Switch Account": "切换帐号",
    "Add Account": "添加帐号",
    "Manage Accounts": "管理帐号",
    "Accounts": "帐号",
    "Authorize with Bungie.net to use inventory management features": "通过 Bungie.net 授权以使用物品栏管理功能",
    "Authorize with Bungie.net": "通过 Bungie.net 授权",
    "Authentication Error": "授权出错",
    "Looks like you dont play destiny on this Bungie.net account. Try logging into a different account.": "似乎该 Bungie.net 帐号并未游玩过《命运》，请尝试用其他帐号登录。",
    "AuthorizationCodeInvalid": "授权码无效",
    "invalid_grant": "无效授权",
    "DestinyAccountNotFound": "未找到《命运》帐号",
    "If this keeps happening, please try to login with a mainstream browser.": "如果该问题持续发生，请尝试使用主流浏览器登录。",
    "Please dont open the auth process in another safari window, this could prevent you from getting logged in.": "请勿在另一个 Safari 窗口中打开授权页面，这可能会阻止您登录。",
    "We were unable to find your Destiny account information. If you have a valid Destiny Account, let us know.": "我们无法找到您的《命运》账号信息，如果您确实有有效的《命运》帐号，请告诉我们。",
    "invalid_request": "无效请求",
    "We&#39;ve encountered an error, please try again later.": "我们遇到一个错误，请稍后再试。",
    "Dev Tools": "开发者工具",
    "Error": "错误",
    "UnknownError": "未知错误",
    "server_error": "服务器错误",
    "SystemDisabled": "系统已禁用",
    "access_denied": "访问被拒绝",
    "Can't connect to Bungie servers. Please check your internet connection and try again.": "无法连接到 Bungie 服务器，请检查您的网络连接后重试。",
    "Try Again": "重试",
    "Settings": "设置",
    "Change Language": "更改语言",
    "Keep Awake": "保持唤醒",
    "Keep device awake while the app is open": "在应用打开时保持设备亮屏",
    "Auto open Keyboard": "自动打开键盘",
    "Open keyboard automatically in quick search": "在快速搜索时自动打开键盘",
    "Default free slots": "默认释放槽位",
    "Order characters by": "排序角色的方式",
    "Last played": "最后游玩",
    "Creation date": "创建日期",
    "First created": "最早创建",
    "Last created": "最晚创建",
    "Custom": "自定义",
    "Order items by": "排序物品的方式",
    "Name": "名称",
    "Rarity": "稀有度",
    "Item Holder": "物品持有者",
    "Class Type": "职业",
    "Quantity": "数量",
    "Order pursuits by": "排序任务的方式",
    "Expiration Date": "过期时间",
    "Group": "组别",
    "Last played {timeago}": "上次游戏 {timeago}",
    "Updating": "更新中",
    "Update failed": "更新失败",
    "Transferring": "转移中",
    "Transfer failed": "转移失败",
    "Equipping": "装备中",
    "Equip failed": "装备失败",
    "Moving Away": "移走中",
    "Hey, tap me!": "嘿，点击我！",
    "Max Light": "最大光等",
    "Random Weapons": "随机武器",
    "Random Armor": "随机护甲",
    "Weapons": "武器",
    "Equipped": "装备中",
    "Pull everything from postmaster": "从邮政长处取得全部物品",
    "Equipment": "装备",
    "Weapon": "武器",
    "Armor": "护甲",
    "Inventory": "物品栏",
    "Level {Level}": "等级 {Level}",
    "{itemCount} items selected": "{itemCount} 个物品被选中",
    "Clear": "清除",
    "Transfer": "转移",
    "Unequip": "卸下",
    "Pull": "拉取到",
    "Add to Loadout": "添加到配装",
    "Duplicates": "重复",
    "Stats": "数据",
    "Details": "详细信息",
    "Modifiers": "修改器",
    "Lore": "传奇故事",
    "How to get": "获取途径",
    "Chalice Recipes": "圣杯符文配方",
    "Top": "顶部",
    "Left": "左侧",
    "Right": "右侧",
    "Any Purple rune": "任意紫色符文",
    "Any Red rune": "任意红色符文",
    "Any Green rune": "任意绿色符文",
    "Any Blue rune": "任意蓝色符文",
    "More recipes on": "更多配方可查看",
    "Progress": "进度",
    "Milestones": "里程碑",
    "Loyalists": "效忠者",
    "Vex Rings": "Vex 之环",
    "Shields": "屏障",
    "Argos": "阿尔戈斯",
    "Statue Garden": "雕像花园",
    "Conduit Room": "管道室",
    "Ships": "飞船",
    "Val Ca'uor": "卡吾尔少将",
    "Kalli": "卡莉",
    "Shuro Chi": "秋露·知",
    "Morgeth": "摩格斯",
    "Vault Room": "保险库",
    "Riven": "魅痕",
    "Botza District": "柏特扎区",
    "Vault Access": "黑色军械库保险库",
    "Insurrection Prime": "暴动首领",
    "Hive Ritual": "邪魔族仪式",
    "Infiltration": "潜入",
    "Deception": "欺骗",
    "Gahlran": "盖赫伦",
    "Pursuits": "任务",
    "From the questline": "来自任务链",
    "Quest steps": "任务步骤",
    "View next steps": "查看下一步",
    "Ranks": "Ranks",
    "Objectives": "跟踪目标",
    "Stop Tracking": "停止跟踪",
    "Track Objectives": "跟踪目标",
    "You aren't tracking any objectives yet. Add one from Triumphs or Pursuits.": "您还未跟踪任何目标，从成就或任务中添加一个吧。",
    "Rewards": "奖励",
    "Expired": "已过期",
    "Expires {timeFromNow}": "在 {timeFromNow} 过期",
    "Loadouts": "配装",
    "You have no loadouts yet. Create your first one.": "您还没有配装，请先创建一个。",
    "Create Loadout": "创建配装",
    "Loadout Name": "配装名称",
    "Select Loadout Background": "选择配装背景图",
    "Select {bucketName}": "选择{bucketName}",
    "You can only equip one exotic weapon at a time. Removing {itemName}.": "您同时只能装备一把异域武器，正在卸下 {itemName}。",
    "You can only equip one exotic armor piece at a time. Removing {itemName}.": "您同时只能装备一件异域装备，正在卸下 {itemName}。",
    "Save Loadout": "保存配装",
    "Edit Loadout": "编辑配装",
    "Equip": "装备",
    "Edit": "编辑",
    "Delete": "删除",
    "Items to Equip": "将要装备的物品",
    "Items to Transfer": "将要转移的物品",
    "Transfer to:": "转移到：",
    "Equip on:": "装备于：",
    "Do you really want to delete the loadout {loadoutName} ?": "您确定要删除配装 {loadoutName} 吗？",
    "Free Slots": "释放背包槽位",
    "As Equipped": "以装备中的状态添加",
    "Reordering Loadouts": "重新排序配装",
    "Collections": "收藏品",
    "Triumphs": "成就",
    "Duplicated Items": "重复物品",
    "About": "关于",
    "Contact": "联系方式",
    "Discord": "Discord",
    "Issues": "问题",
    "Support Little Light": "支持 Little Light",
    "Rate it": "评价",
    "Become a Patron": "成为赞助者",
    "Buy me a Coffee": "请我一杯咖啡",
    "Development": "开发者",
    "Art": "艺术设计",
    "Translations": "翻译者",
    "Supporters": "支持者",
    "Search": "搜索",
    "Filters": "筛选",
    "Everything": "全部",
    "Damage Type": "伤害类型",
    "Class": "职业",
    "Slot": "位置",
    "Tier Type": "稀有类型",
    "Type": "类型",
    "Ammo Type": "弹药类型",
    "Power Level": "能量等级",
    "All": "全部",
    "Other": "其它",
    "Cost:": "花费：",
    "Vendors": "商人",
    "Not enough space": "没有足够的空间",
    "Not enough resources": "没有足够的资源",
    "No Unlock": "未锁定",
    "Outside Purchase Window": "外部购买窗口",
    "Not Available": "不可用",
    "Can only hold one at a time": "同时只能持有一件",
    "Already Selling": "正在销售",
    "Unsellable": "未出售",
    "Selling Inhibited": "禁止销售",
    "Already Owned": "已拥有",
    "Display Only": "仅展示",
    "Energy": "能量",
    "Transfer Loadout": "转移配装",
    "Vault": "保险库",
    "Couldn&#39;t render this widget properly. Please report this to @LittleLightD2 on Twitter or via GitHub issues": "无法正确渲染该部件，请在推特上 @LittleLightD2 或通过 GitHub Issue 报告问题",
    "Evasion": "回避",
    "Summon": "召唤",
    "Consecrated Mind": "崇圣首脑",
    "Sanctified Mind": "圣洁首脑",
    "Energy Cost": "能量消耗",
    "View in Collections": "在收藏品中查看",
    "Total": "总计",
    "Item notes": "物品备注",
    "Add custom name": "添加自定义名称",
    "Seasonal Rank {rank}": "赛季等级 {rank}",
    "Material Required": "材料需求",
    "This perk is considered good for both PvE and PvP on this item.": "这个特性在该物品上同时适用于 PvE 与 PvP",
    "This perk is considered good for PvE on this item.": "这个特性在该物品上适用于 PvE",
    "This perk is considered good for PvP on this item.": "这个特性在该物品上适用于 PvP",
    "Cancel": "取消",
    "Save": "保存",
    "Wishlist Notes": "愿望单备注",
    "This item is considered a godroll for both PvE and PvP.": "该物品拥有适用于 PvE 与 PvP 的最佳特性组合",
    "This item is considered a PvE godroll.": "该物品拥有适用于 PvE 的最佳特性组合",
    "This item is considered a PvP godroll.": "该物品拥有适用于 PvP 的最佳特性组合",
    "Wishlists": "愿望单",
    "Add Wishlist": "Add Wishlist",
    "Processing wishlists": "Processing wishlists",
    "Popular wishlists": "热门愿望清单",
    "Add wishlist by URL": "Add wishlist by URL",
    "URL": "URL",
    "Description": "描述",
    "Updated at": "更新于",
    "For more information on how wishlists works, or on how to create your own wishlist, please look at:": "想了解愿望单是如何工作的，或是创建你自己的愿望单，请查阅：",
    "You can add community curated wishlists (aka DIM™️ wishlists) on Little Light to check your god rolls.": "你可以将社区创建的愿望单（比如 DIM™ 愿望单）添加到 Little Light 来追踪你的最佳组合。",
    "Wishlist Tags": "Wishlist Tags",
    "This item is a Bungie curated roll.": "该物品是 Bungie 钦定版",
    "This item is considered a trash roll.": "该物品的特性组合相当不好",
    "Update": "Update",
    "PvE": "PvE",
    "PvP": "PvP",
    "Trash": "垃圾",
    "Curated": "Curated",
    "This item is considered an uncategorized godroll.": "This item is considered an uncategorized godroll.",
    "Stats Total": "Stats Total",
    "None": "None",
    "Cosmetics": "Cosmetics",
    "Include powerless items": "Include powerless items",
    "This perk is considered the best for both PvE and PvP on this item.": "This perk is considered the best for both PvE and PvP on this item.",
    "This perk is considered the best for PvE on this item.": "This perk is considered the best for PvE on this item.",
    "This perk is considered the best for PvP on this item.": "This perk is considered the best for PvP on this item.",
    "This item is considered a good roll for both PvE and PvP.": "This item is considered a good roll for both PvE and PvP.",
    "This item is considered a good roll for PVE.": "This item is considered a good roll for PVE.",
    "This item is considered a good roll for PVP.": "This item is considered a good roll for PVP.",
    "PvE godroll": "PvE godroll",
    "PvP godroll": "PvP godroll",
    "Uncategorized": "Uncategorized"
}
